依家就好似美國隊長比人打到仆晒街 但聽到一句 on your lift咁

Lift

邊係依家，16號你早D..第一個到維園，跟住就會ON YOUR LIFE

柒左

嗡乜鳩

=.=

打少陣飛機啦 現實係乜都未爭取到

比你講多一次

其實應該想講endgame比thanos打到仆街 之後聽到falcon係walkie call佢
講左句on your left 個一幕

樓主中二病=.=